毒撚扮工秒回

誠邀一齊睇

lm

我1001

見到套戲個名 即刻有啲胃痛feel

1002

唔想咸

收

攬住我

最驚睇呢啲片 勁驚

諗起之前見到有人開Po: 邊個話四月是你的謊言係笑片！我喊到仆街

笑撚死

返緊咩

邊到有口罩賣

sasa不過9點就好出門口啦

我得返幾個

喂徒弟仔真係有啲耐冇見

下次你開

點解嘅

睇咗頭3分鐘就諗點解老豆老母點解唔整多個妹比我

藥房

我都係想要牙妹/家姐/牙哥 講真

我可以比盒你

牙弟呢

唔好

煩完未啊

好耐冇見

點解

收工is must

仲係對我咁惡

我有100000000盒

啲女比你溝曬

今日本身見到有間30蚊5個 點知就快排到我話賣哂

忙住抗疫

你夠用咩

夠唔夠罩用啊

富豪

好耐冇見，夠唔夠口罩用

咁快又爆個po

應該夠

街都唔出啦

有你幫手係快啲嘅

5可耳

再收

Ok走先

夠暫時唔洗賣身求罩

又𠱁我

真 好彩毒撚冇街出

見到藥房38蚊一個口罩

hktv mall聽日4點開售 中童size

咁得啦 保重啊你
身子差就唔好周圍走啦

你都係 毒撚冇街出應該唔洗擔心你

狗也不屌

美美好耐無見

係 可惜要返工

原來咁多人識佢

別要氹我開心

ok

我會睇啊

你一叫我我就想飲仙草奶綠

唔返工邊有錢買罩

講到我公廁咁

你要是未下定決心

唔出街咪得
但冇計要返工

想講你係萬人迷

屌你8分鐘有20秒停聲停畫面點睇落去

無人親近我

我已經到咗

搵我

有幾多盒

我係長期處於冇人搵

留咗4盒
但屋企得3個人

啊

我搵你 真嘅

我要嘈啊

hi miss u bb

ok bb

其實都唔係好夠 有排都要用

啊！唔洗返學 工又唔洗返

有咩咁唔開心啊

就快見我唔到

y

公司都大把部門搶口罩
我見安樂都係一日一個

瘋狂打機煲劇！

樓主靚唔靚仔

口罩就快用盡幾貴都要買了

有貨就買
我都係同我個fd買

我一日煲一季...........

米8
靚仔
大隻

柒過大部分毒撚

小癲 建議打機

屌我見到200幾蚊一盒應該唔撚要
屌佢老母個fd 係杜拜運番黎炒食人血饅頭

咁 諗到有咩做再話你知

我感情台之花

咁我返出去先 打搞晒

平嗰啲唔夠人搶

啱啱煮完聽日個lunch
有冇人讚下我

有冇30cm

我同你去飲！

台主？

冇圖

Ok byebye

你應該會係藥房嗰啲見到我喺度排隊

有

唔撚搶了都on99
咁撚貴直上豬咀算
又唔係冇

帶飯

訓係度都有米8

咁都好過冇呀

好型

你有定佢有

好無食㗎

織緊野

我fd食撚晒呢d人血饅頭
500蚊兩盒
痴撚線 想鬧鳩佢 但係都係算
300盒半個鐘賣晒

可唔可以結識樓豬

菊花

我有

你唔買大把人買

可

食咗一啖好想食晒佢
不過要忍住聽日先食得

可以 留tg

哇 大廚

做咩

我們亦有一些距離

佢發撚左啦
屌佢老母 真心好撚冇良心
溝撚左個大陸西都算
依加做埋d咁既野
都唔撚知係唔撚係香港人黎

睇黎大家都好急住想sell樓主出去

我願意為咗你浪費一個口罩

其實豬咀得唔得🤔

hug hug

上面好似紙巾

沈祖堯 jpg

咁佢啲口罩係邊度黎

我今日見到有人帶

睇落好撚難食 好似狗飯

佢杜拜買番黎

mean到

油王

我都仲有幾個綿
計番用既鐘數屌佢老母仲平撚過口罩

頸巾？

油佢老母咩 領隊咋佢
入去人地地方搶口罩番黎食人血饅頭
好睇唔過眼 不過算
佢要發達咪有得佢發

開咗未

留tg

Real...

杯墊

你我相隔多麼遠

想學，係咪用草織嗰種

愛護毒撚 你我有責

叻

又話睇劇

今日見到幾個帶 但翻工帶應該

我都係睇YouTube 㗎咋 用線

有得織咖咩

睇緊

有！但係需要耐性

介紹條女我識先

整完之後影上嚟睇吓

等佢214有人陪最好有埋朱古力收

咁你都幾有耐性

我諗有排

得閒留意下先

你又唔留

工作需要

係

冇人搵留嚟做咩

我搵

對住班小朋友？

@織安真看子
介紹佢比樓主識

差啲冇睇名就留咗

幼教？

等你
到時記得影相就得
我基本上晚晚都喺度

嫌棄我嬲左

9估冇痛苦

很好

Miss

保護自己弱小嘅心靈

我放低左一蚊先 你唔係諗住爭啊？

想識

我大你 我放2蚊

得啦
我離開

你係第3個

可唔可以俾毒撚行先

小朋友幾打耳

hi

Hi

有女嘅建議走一走開先
我話緊你2個啊

我行先

不

大家幾多口罩

你會打小朋友

屌

未來miss

我會

教大？

接受你嘅建議
但係都排隊

你留我搵

of course no

戴豬咀

4盒

有二百幾個
三個人用

好撚柒煩

仲有存貨 出親街都帶多兩個比人

做我女朋友

我冇女

愛心之鬼

5個n95
10幾個外科
豬咀
但每日都用公司

未到貨

sor

樓豬真係唔會

富戶

分點黎啦

Metoo

就自爆唔答lu

佢會好似打無雙咁打

打撚柒佢

就

樓豬可接收

帶點比我plx

其實最煩係啲家長

pmed

Gay?

冇記錯係封面圖有彩蛋嘅個套

沙i都有

我唔會比你屌

Pm

hku edu有幼教

我屌你

都夠統治世界

咁不知了

齊木楠好on9

我做嘅話應該會打撚爆啲家長同小朋友

好飽

Gay

真。。。

豬

食左咩啊

一齊打撚柒鳩佢

食咗乜嘢

我都煮咗麵食 好餓

我

喺邊度出沒先

可以

Agree

預埋我

冇錯 就係個套

好好笑

奇奇唔要我啦

怪獸家長見過唔少

成日問呢樣問個樣

一盒半

好睇

係咪有人打？

睇緊第二季

佢食緊我啲米粉
你可以過柱

爽

但轉到邊一行..好專咁

Bb

支持！

屌你

45

都係呢幾間架啦

焗飯

ok 心淡

我啱啱開始
佢小朋友嗰度笑撚咗

想屌

容忍度max

我咁肥 食完飽都正常

再食

勁好睇

知咩事就好

wow

支持

想食

連佢個仔都好撚柒閪
有其子必要其父母

笑死

你好sweet

我都覺

可以轉邊

除褲

唔俾你屌

我9up

開咗
好火熱

樓豬睇齊木楠不如

啱ar dklmch

佢畀咪得

正

係依加咁的環境 自己的情緒好鬱結好壓抑

原來係大叔

咁呢個就盡快決定啦
後生先有本錢

睇緊螢火蟲

好耐無食過飯

出走廊行下

樓主比人嫌棄

我鳩噏㗎咋

留過 你太遲

好似好勁

靜啦

你冷靜少少

點先唔大

會好快老

佢個結局冇同女神一齊但我覺得佢係鍾意女神

會咸

似你 日日嫌棄毒撚

45 cm

我食煲仔飯

冇勇氣搵你

22-30

屌你老母

已經鬱咗好耐

仆街啱啱睇到佢細個嗰度

屌我岩岩屎忽痕又睇多次上年套劇場版
正男真係好搞笑

冇錯我就係呢個range

嬲咗...

你講我聽

我煮

我嫌棄自己

嫌棄我就真

屌sor 9對唔住冇心架

出名誠實

好悶呀

可唔可以講返廣東話

你中上

same 一知佢係長腿姐姐就唔敢同佢展開激情對話

樓豬食咗誠實豆沙包

中上男神？

搞緊咩啊

醉愛小葵

你快帶埋你屋企人走先 我幫你頂住

波音

真 前排翻工有個煩女人 仲要有兩個女
唉 呢個世上又有多兩個女人阻住個地球轉

一齊睇再見螢火蟲

錫反la

屌錯女？

我下下下

我真心屌咗出聲 冇撚再講 而家知咩事

啱先追咗上個post
你想騎我定同我搭970X

傾計

佢有幾集講5歲小葵姐係新子果個幾好睇

可唔以唔好再屈

好食，焗茄飯

...滿心歡喜

快啲為民除害

後生

邊個佢

肚餓

仲有邊個

喂我都想

有無人想聽我叫春

屈係我心入面好耐了

樓豬

樓主睇乜Netflix ?

我而家返工嗰度屎都冇得食
呢啲日子到底幾時先完

係咪呀，等你

返波台叫

唔好咁樣

食嘢囉

做咩啊

唔撚知

咁我走

冇錯！係青春啊！

不了減肥

我想聽下秋

返嚟未

我煮俾你
有圖有真相

好辛苦

So young man

個環境一直差落去無好過 而個環境又影響情緒

我啊跛妹

真？唔好呃我🥺🥺🥺🥺

咪嗰個女仔囉

我冇ac

咁慘，帶飯囉一係

好

仲未操到？

多謝

食完先減

Young man!

番邊

躝

圖呢

真心sorry我以為你重睇諗住開放討論

???????????

咁Q 你一定好可愛

差唔多
我唔覆佢佢主動搲水吹

係樓主同你撘 唔係我
諗多左啦

Be fd得唔得

邪惡

唔呃你，講啦

唔緊要..我收皮先....

我個心

已經煮咗啦

狗衝完再算

屯門嗰邊啲工業區

冇心

佢俾先算啦

搭巴士搭叮叮呢啲
一係就單獨同女
一係就自己搭

呢啲人唔屌唔鬆化

喺樓上
自己搵返黎睇啊

好威

老細出名係關懷大使都搞佢唔掂
我應該離一離場先

冇心架

狗屋果度啦／？ 冇工廠飯？？ 一係搭出黎食囉

我係

八婆係唔需要同情的

係時候結婚生仔

氹我

要比錢既交通工具 我不會上的

who knows
上年年尾都決定收皮頹到極點點知依家咁撚fit

你咁諗囉
老師幾時做都得
但空姐就一定要後生先有得做

叻，我最鐘意帶飯

唔知就搵答案 唔係咩

少威
都真
我份人太有魅力

快啲食 天氣凍

我唔識單性繁殖

咩事啊 講唔講得比me知

咁嘅服務態度好唔得

型

大把

間工廠飯聽同事講
連煮個餐蛋麵都好難食
唔夠膽去
食飯得壹個鐘一來一回都冇左四五個字

咁你唔好叫雞

叔叔保護你

Daddy

係啦係啦叻啦

我愛你

可以煮自己鍾意食嘅嘢

屌好撚想嘔

打鳩我會舒服啲

叫雞都不關交通工具事

仲要你都理我
fit到漏油

嘔

我食過光榮煲仔飯，好食

唔知點覆我鳩噏only

尖沙咀？？？

毒撚扮工秒回

#121 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

重點係又唔洗煩lunch食咩

撘鐵永遠唔洗錢

8

咁我去波台揾你
我玩具撚
睇垃圾閪火箭

吓，乜撚嘢

you again?

夏登奶共狗

唔想介啦，轉頭佢都溝到仔架喇
講野咁掂

啊
即食雞胸
菜
飯

咁樣可以一餐

喂我真係岩岩食飽唔好咁

認錯人

我鳩噏

係呀

其實要
依家日日都諗緊煮啲咩食

same

近vcity？

我支持將成隊火箭重建留PJ

溝到你

哇，好似我呀媽煮果啲

想識蘿莉妹妹

整死我先

行過去10分鐘

我齋菜同肉就得

我上次食果個雞扒飯
好難食... 有d想食佢個叉燒炒蛋飯
煲仔飯就。。。。我見到佢個價我食大快活算數

唔做佢生意的話應該以後唔洗見到我

@你呀爸係男人

睇得岀

是鳩旦炒埋一碟
好食就得啦

即護

西佢面

屌佢西

我要麵

不是我

咁即食雞胸加菜 夠晒健康

同時減少外岀降低中肺炎機會

我要鮑魚菠蘿包

乖

包嬸

屌完之後鬆化過威化餅

日日都要番工啊

呢個都係
依家屯門好得人驚

頹少少 食住大快活先

我都唔應該的

諗緊點樣鳩噏約佢情人節出嚟

幾年後佢地就大晒架啦
想做就去做
唔好後悔

叉燒炒蛋都好食，雞扒係蔥油雞？有啲喊但算係咁啦

唔好咁諗好冇

唔好喊dd呵返

大快活4x 算啦

都真，但我呀媽就唔落蝦

抱實你

有用咩 嬲冇用架

我晏就唔食飯果啲，會好眼瞓

咁我做返傻子先

我有時係雞翼加茶

蔥油雞扒啊
個雞扒fail 晒
炸到好乾 仲鞋過雞胸

岩

呢兜野係
將我鍾意食嘅嘢到晒落去炒

Who

你還有me

Yes...

我都要

我 米四

周圍都好得人驚

我米一

佢地始終都有畢業嘅一日

我食唔食都好
總言之要我返工就好撚眼瞓

Hi 好耐無見 出黎食飯？

你好似困住左自己係個死角度咁

唔係我style

哈比人不了

我好認真。。。

Sor 打錯未 係咸
呵你老尾咁撚溫柔好嘔心

啪啪聲卜卜脆

又豬

標準答案：因為你未搵到一個好似我咁專一又認真既男仔

因為個對象唔係我

係 好撚好笑

係撚

gel頭gel到頭髮米一？

屌你慢你少少

唔好講日期
講星期幾
出到嚟先知原來係情人節

jed

吓，我次次食都好嫩喎

幾多人用

去嗰邊食啦

我呢啲叫鐵漢柔情
好多巴士叔叔都好warm的

你可以試下

系

謝 親

未食過

你照下鏡望下自己憑咩嫌我？

試下唔好咁懶

要幾多

我落wax唔gel

呢個都真，聽日終於星期五

星期五lol

塊鏡爆咗

屌，肯岀黎食飯未呀八婆

我食果次就伏撚左
之後見好多人排 就冇再去食了

2個

佢個臭閪最叻扮蠢實知我玩鳩佢
不過咁都照出就...

聽日認真啲

好想啲大隻佬對我好温柔

你都係

但光榮煲仔飯係幾好食

我落AA膠

豬唔係俾你叫

Hea9

唔知咩事幫你唔到
比時間自己
唔會一直都咁差
會有轉機既一日

都夠一個月

Yessssss

好平

2盒 thx

好難
好憎人背後講人但係自己成日屌鳩人

好慘，俾多次機會佢呀

木了

唔出街啦

聽日再影相

唉

呢個係我style

大陸嗰邊復唔到工
星期六日OT有多啲錢
我諗住踩埋星期六日
下星期先抖下

未食過 呢個價就算啦
我是但食個頹廢
唔洗7x咁貴 食完仲要番工

Up乜

屌你變態佬
樓豬我好驚呀

落尖房露波la同個閪出嚟

木有

算鳩數

會發毛

今日買咗可可趣趣

典解🥺

都估到
睇下我幾清楚你

因為你揀唔岩

邊個搞鳩你

到時記得多謝我

咁你有什麼

又算

可以咁架咩

奶呢

你

愛了

難食到 好似kfc雞咁廢食

嘗試緊，暫時未有人埋身

好
諗下會唔會整炒麵夾麵包
今日買咗一大袋炒麵返屋企要煮咗佢

970x呀

竟然

賣咗幾錢 個ac?

Who are u

係今個星期先可以
平時公司睬鳩你都有味

我用10蚊友情價買

970X寶

鐵漢柔情勝過黎明

試下收皮先

要緊身褲！

冇人識你啊

吓，咁嘅，我諗係個廚心情唔好

講開又講好耐冇搭970X好掛住西隧同條薄扶林道

仆街磁石

no

我是屬於她

咁日本嘅我未食過炒面面包

個心夠痛

去開邊度健身？
等我去扮撞下你

鳩嗡

我識背970X啲站

我愛的人 不是我的愛人

出街多毒

冇嘢搞

阿肥？

所以唔會再比機會佢 真係好難食
叉燒炒蛋可以食下
見d叉燒幾靚

辭職未

學左我

U are not my b

係日式嗰啲炒麵嚟架
我都想試吓好唔好食

我超短褲ok?

唔想睇

上youtube 睇左當搭左

扑埋嘢都係朋友

唔語你知

全祼做尖最fit

想
但係驚搵唔到工

任hurt唔嬲

生都生埋都係朋友

我會黎同你join同一個尖

好呀

之後買個vr用第一身睇

叉燒蛋啦就

係你抄我

覺得委屈

呢個誇張咗
而家啲唔會攬屎上身負責任
一定做足安全措施

呢個有得諗

聽日先啦 如果晏就唔多人既話
不過過海食晏就好on9

吹到

睇嚟有同感

你情我願嘅啫

唔好阻佢哋sweet啦

以前睇漫畫有見過，但覺得有啲奇怪

玩玩下正仆街

吓

諗多咗

再sweet我都見過

玩身體都接受到
玩感情真係

我都係

有聲

唔會話俾你知嘻嘻

睇下聽日買唔買到熱狗嗰啲包
如果買到就整啦

狗都唔屌我

嘻乜春姐呀嬸扮細路女

你係嗰頭返工？

我屌

想j 接你收工算

痴線啦唔係以為我會自爆呀？

套嘢太慘了

同ex嗰日仲好close攬埋一齊 之後佢話未ready好一齊翻

係屌到佢反皮嘅節奏

煮飯唔叻都會有其他才能架嘛

唔信絲打試過

冇你吹得咁勁

我港島番啊

一個用幾耐

可能淨係想攬下姐

好少見會有熱狗包買

邊到

屌你老母臭閪死傻鳩

呀係咪中環

試過keep住都做fwb做左成年

冇
我又蠢又毒

你係當事人

yes

唔好咁啦青

？？？

你估個個都好似你咁呀

百佳會有
聽日過去睇吓有冇得賣

超短褲

開返學可以搭4X或者90B落嚟揾你

點過海食呀

可能想有人特登飛的去佢屋企樓下過節啫

我淨係想屌佢

我撐你！

笑條撚呀

90B都得 ifc落
30x都得

想J

惱羞成怒的嬸兒

30X貴

食飯搭車過海囉 食完飯番去

真心想睇你整

不過呢三條線都係直爆山道天橋好快

咁你都幾有自知之明

痴線成班變態佬

知啦叻啦好威啊

因為你我決定學做尖

屌我慘過屌狗

Thx

都話我同benzema清都想屌到你反皮

何必呢無名無份

應承你
聽日搵到就整

勁

你情我願 又有咩所謂
搵到咪下個

買咗麥精

我仲係十八廿二

波台Luke_Shaw你識唔識

奇奇 黎緊一年多多指教

你請我願㗎我成日覺得
又無人逼

手足黎

咁樣好咩，食飯食兩個鐘？

放下啲負面情緒幾好

我唔係十八廿二
我十九

她情願單身也不給我機會

做啦

過嚟

其實咪姐係sp 佢想先會咁 唔係一個想就可以做到

越睇越sad

岩呀 今生不出街

未屌過
唔知
想試吓

好正

識真人

樓豬救我

我係目擊者者
冇人會想同毒撚sweet

jm9。。。

咁又冇平時食完飯仲夠時間訓成個鐘教

幾月

咁唔識
我地波台蓋清比狗拉過

不如認認真真揾個人一齊算啦 唔洗嘥自己時間

天蠍座

啱！
你情我願

到咗

可能樓豬都想屌

想睇超短褲

不回家

又得姐

所以呢

知咩事

咁就成功諗到聽日煮乜嘢啦
呢個係一日之中最大嘅難題

噢
我同luke shaw真實世界有仇

嘻

10個口罩1q
要戴套 包hj 唔包bj ok？

扮唔明

谷住谷住唔好

邊有咁易搵到啊

嘻你老尾

痴線我得一個鐘食飯，成日都遲返Office

睇其中一方係點諗？如果係我 不了

搏炒

49000通常都係柒頭黎

好young

咩要hj同bj?

唔會 我會保護佢

想知

冇啦

你想點

邊個敢搞鳩我啲人

你呢

樓豬出嚟評下理

查字典啦

大把 啲人排曬隊揾你

c仔座

保護你

波台大和解果陣有去
成班49000勁柒
阿 軌 正正常常
阿狗勁多女fans

我見唔到有

召喚樓豬

1點鐘番到去就得啦

唔自爆

想扑野 唔想拍拖

真 呢個世界 你中意嘅人永遠都唔中意你

Pmed

想得到你個心

三個熟嘅frd獅子座

好想cow個波台手足

呢個真，日日諗食咩好煩

是但一邊唔想就自然停架啦

唔俾你睇

我？

我有鍾意嘅人

我兩樣都想

有邊個真係女

一定係我

嘻都唔俾，好惡

想曳但唔想負責任

好努力溝緊

我呢幾日都大快活

畀我啦咁

我好多時一返工就會問
聽日食咩好
問到啲同事都覺得我煩

心淡

佢地呀

好似係

心淡 絕交

佢地成班都變態

俾我睇得唔得

wltf

牙活煲仔飯都唔差

成日食

奶到你仆街

要有圖

bye

都話阿狗多女

我旺區，成日要等位，一個鐘好忟水

係咪好慶幸我咁正常

見唔到盡頭？

Clsssssss

你咁弱

樓豬唔好呃蝦條

Fuck off who are u

Byeeee

做我女朋友仲sweet

唔得

躝啦

餓
整比我食k?

我前邊好黑

主角永遠都係遇強越強

典解

我大魔法師

Appreciate

畀#970我

練成腎者之石未？

都叫多嘢揀嘅

但趕走佢地就冇人幫我推

賣咗

我成日同啲同事討論食咩

#970X

969啊傻鳩

都係

值幾錢？

真。通常一返工就會傾

好 我嫁

乜咁架咩🥺🥺🥺

我錫身

1001

Ummmmm 又幾現實喎

20蚊

下個po我開

你信班變態佬都唔信我？

快啲讚970X狂迷搶到#970

但傾到lunch都未有結論
最後都係果幾間

支持波台手足入

做人現實啲好

不了

😭

哇好撚叻想頒個獎俾你

🥺